---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6774"
date: "2008-07-22T17:19:23"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hm, so ganz langsam dämmerts, danke. Das ist also der "langsame" Motor? Und die "schnellen" fehlen noch ganz? Und wozu dient diese hohe Stelzenkonstruktion?

Gruß,
Stefan